手提電腦維修求救

小弟一次過壞哂兩部laptop, google維修又間間黑店咁款, 想問有冇巴打有推介??

情況係:
一部 fujitsu 入左fujitsu畫面後自動熄機
另一部asus入asus畫面後入左bootmenu, 入唔到windows

急用, 只希望搵到可靠師傅幫到手

fuji要睇乜spec,太舊就不建議

asus估計死hdd or 炒sys

lh532, 12年買

asus ux301LA, 查實係二手機, 一月買入, 今次係第三次出現同樣問題, 之前第一次就換ssd + 重裝windows, 第二次換底板。都係搵同一間整, 係咪伏已中 ?

買過部吧

UX301固有問題嚟
底板有粒emmc好易死，要re-install一次windows，裝返個bootloader喺2.5” HDD/SSD先得
同埋出呢個問題之後POST會好撚慢

坦白講… 兩部機我都建議你換啦

fuji 要整唔係好唔得, 但要check咗睇咩問題先,
如果純粹要返啲資料, 就拆HDD出來拎返來用算啦

ux301… 我呢就唔知塊板邊忽有粒樓上所講嘅emmc咁嘅storage 係到
Storage 就除咗一條m.2 sata ssd係可以換之外, 全部嘢焊死底板,
所以好多時一壞就成塊板換是咁解,
但部機塊板又真係好多嘢易燒,
所以你並唔係中伏